中資唐x小聚廢佬撐送中

去完遊行，第二日返嚟問我收左幾多錢去，話我地後生仔罷工離哂譜。